愛上人妻....痛

戀上有夫之婦，何其的痛